[再唔做就老] 招伴今個暑假busking水陸路遊東南亞

利申先：今年畢業、打開Cajon、會間唔中solo travel

其實已經想試下busking遊東南亞好耐，但一直都冇做。所以而加小弟想襯係畢業前招伴今個暑假busking遊東南亞(想招結他+主音，歲數性別不拘)，睇下有冇人有興趣

心水國家: 越南、馬來西亞、泰國、柬埔寨、緬甸、寮國(我大概知可以點用水陸路去晒)

預計時間：大概一個月

交通：正係來回香港果程先搭飛機，其他就搭巴士/火車/船

住宿：一定係hostel,除非揾到比hostel更便宜既酒店

歡迎各位巴絲參與討論，比下意見
有興趣既就留tg(我未有tg,但可以開)